夠膽坐隔籬？女怪客抬頭狂咳 疑吐痰再腳踩

夠膽坐隔籬？女怪客抬頭狂咳 疑吐痰再腳踩

天氣咁熱，怕唔怕溶妝？

搭車顧自己，都要顧人哋。近日港鐵車廂內有女子疑似隨地吐痰，咳嗽時亦沒掩住口鼻，網民紛紛怒斥其罔顧他人！

有目擊者於周五（29日）在Facebook群組「將軍澳」發貼指，早上約11時在港鐵將軍澳綫遇見一名自私女子：「我本身坐佢側邊個位，佢一坐落嚟係咁咳咳咳，我立即起身企咗去另一邊。啱啱感冒先好番，驚畀佢傳染」。

發貼者指，該女乘客口中唸唸有詞，疑似講粗口罵人，又吐口水。據片段可見，該濃妝艷抹的女子蹺着雙腳就座，腳底附近有水漬，旁邊的乘客不時察看，打量女子。其後，她抬頭咳嗽時沒有掩嘴，一旁乘客見狀馬上用手遮住口鼻。

不少網友大呼恐怖：「頭先見過佢呀！佢個妝好得人驚！黑色眼影好似貼上去咁」、「搵地鐵職員做佢囉，不可助長此風」，有人揶揄：「最佩服佢身邊啲人，見佢自言自語，又咳都唔彈開，死都要黐住張櫈，為咗坐都要接受咳嗽細菌，勁啊」。

女子腳旁有數處水漬。（互聯網）

一旁乘客見女子咳嗽即掩住口鼻。（互聯網）

哇面粉上妝呀

地錢間唔時都遇到痴線佬